% http://www.ilcantodellamore.com/page-1559878.html
\beginsong{Il canto dell'amore}[
by={TM: Federico Russo},
index={Se dovrai attraversare il deserto},
]

\beginverse
\[E]Se dovrai attraversare il de\[C#-]serto
non te\[A]mere io sarò con \[E]te
se dovrai camminare nel \[C#-]fuoco
la sua \[A]fiamma non ti bruce\[E]rà
segui\[B]rai la mia \[A]luce nella \[E]notte
senti\[F#-]rai la mia \[B]forza nel cam\[C#-7]mino
io \[D9]sono il tuo \[A9]Dio, il Si\[E C#- A]gnore. \[E]
\endverse

\beginverse
Sono ^io che ti ho fatto e pla^smato
ti ho chia^mato per ^nome
io da sempre ti ho cono^sciuto
e ti ho ^dato il mio a^more
perché ^tu sei pre^zioso ai miei ^occhi
vali ^più del più ^grande dei te^sori
io sa^rò con ^te dovunque an^drai. ^
\endverse

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Bridge: \[B A E D A B]}
\endverse
\fi

\beginverse
Non pen^sare alle cose di ^ieri
cose ^nuove fioriscono ^già
aprirò nel deserto sen^tieri
darò ^acqua nell'aridi^tà
\lrep\ perché ^tu sei pre^zioso ai miei ^occhi
vali ^più del più ^grande dei te^sori
io sa^rò con ^te dovunque an^drai. \rrep\ \rep{2}
\endverse

\beginverse*
\lrep\ Io \[C#-]ti sarò ac\[A]canto sarò con \[E]te
per \[C#-]tutto il tuo \[A]viaggio sarò con \[E]te. \rrep~\rep{2}
\endverse
\endsong
